# Домашнее задание на позицию Backend Dev IEye


## Описание задачи

Вам надо с полного и абсолютного нуля сделать небольшое API для хранения и получения данных в БД.

Стек (Elixir):

* Elixir
* Ecto
* PostgreSQL
* Phoenix
* Absinthe


Стек (GoLang):

* GoLang
* PostgresSQL | MongoDB
*  | go.mongodb.org/mongo-driver/mongo
* go-chi.io | gorilla/mux | gin-gonic
* https://github.com/99designs/gqlgen


Представьте себе фид социальной сети. Упрощенно представим, что в нашей сети есть только фид и больше ничего.

В этом фиде нам могут попадаться два типа постов:

* Пост = только текст
* Пост = только медиа (это картинка из интернета или видео оттуда же)

У каждого поста есть автор - какой-то пользователь.

## Что умеет наш сервер?

Моделировать пользователя не нужно - пусть он будет определяться только ID

```gql
type User {
    id: ID!
}
```

А вот добавление новостей в фид и чтение фида нужно будет замоделировать

```gql
type Query {
    feed(...)
}

type Mutation {
    addPost(...)
}
```

Обратите внимание на несколько вещей:

* Посты имеют разный тип. А может один? Как они храняться в БД?
* Если завтра бизнес скажет нам создать еще один тип поста - Сможем ли мы это сделать удобно, без перелопачивания всего сервиса?
* Фид может быть довольно большой, наверное нужна пагинация? Как будем делать?
